689死廢老 認證 方向正確

原來23年來兩國兩制咁灰香港政府唔出聲？

黎明前既黑暗係至撚黑暗

d人愈來愈癲

612教識我地唔放棄就有希望

五大訴求 缺一不可

奈

連自己都唔承認自己嘅民族
談何香港獨立

【心態Gear up】當務之急 係鞏固香港嘅民族性

港獨之父689:
有國安法 只會有一國兩制
沒有國安法 就有兩國兩制

已經再冇得揀

我要「兩國兩制」

同佢既支持者都係同一個 level

「兩國兩制」聽落都即刻扯扯地

臨時臨急整出黎既野
都講到計劃之內咁

一係一國一制一係兩國兩制

咪當我港獨之父流嘅

689話冇國安法就會兩國兩制 但係23年來又冇23條又冇國安法 所以我地會兩國兩制？ 搵人叫佢食藥ok?

其實呢篇野有D反習味!

如果係雜總一定話無國安法,香港變反共反中基地.

2國2制,1.5國2制,聽落好溫和.
唔立影響不是咁大!!
689佢都知大單.

689 忽上腦